咩post可以上熱門？

見有啲熱門post 正負皮 留言都唔多
究竟點推po上熱門

你都得

開個post叫人投正負皮
將個弱智都知既答案放係正皮就得